無知一問成日叫又係叫放人放人有咩用？

留啖氣走佬, 一係就打柒佢救人, 企係道叫搏拉就有, 禽晚唔有幾個就係咁拉左

推

以前咪叫開路開路警犬就開路俾你？家下仲有冇人叫開路？

禽晚直頭有黑警企係人後面推人入防暴即拉

2014嗌放人，嗌到判完坐埋放埋到2019都仲嗌放人。其實係無腦定弱智？

一係就打, 一係就走, 企係道叫做咩鳩？